坤哥你仲唔破燈?

成日想反手
今次仲唔破咒
主其他都開埋比你